旺角站E1出口出現撐警街站

奇怪兩個細路咁似大陸人

好柒扮年青既聲音
但都揾啲似番香港青年嫁啦
白衫成個ben哥咁

左邊懷仔減肥回歸

一陣路過屌佢老母

減咗？